屋企VDSL想轉光纖 全世界家居寬頻slaes入

依家係PKKW VDSL 30M，想轉光纖1000M，PKKW/3BB/SMC/HKBN/CMHK都留一留TG

你介唔介意調番轉留個tg俾我 我幫你睇睇😂

Push

Pish